工程問題

小弟屋企陳舊 近日想DIY裝修
咁有一幅牆 空左個窿
我就想買磚 同英泥搞掂佢
但就唔知邊到有磚買
同埋係咪要預返小小位敏泥
有咩要注意 各位師傅幫忙提點下

利申：電氣佬（地盤見人做得多想試下）

尺寸如下